Anne a 9 crayons dans sa boîte. Il y en a au moins un bleu. Sur chaque groupe de quatre pris
dans la boîte, il y en a au moins deux de la même couleur. Et, sur chaque groupe de cinq pris dans la boîte, il y en a au plus trois de la même couleur. Combien y a-t-il de crayons bleus ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 1
  \item impossible de le savoir
  \end{enumerate}
\end{multicols}